
                      No puedo encontrar una película más vacía y peor en varios años. 235 millones de dólares en taquilla, el mundo se ha vuelto loco. Lo único que se salva, por decir algo, es la secuencia de lucha en el Himalaya. Y siendo generoso. ¡Por favor, vaya bodrio!
        
            